[突發有圖] 有隻蝙蝠跌咗落嚟

佢震哂咁
同咗掂佢嗰個人講驚佢有傳染病
佢都照掂佢
點做好

E波拉

又發動技能

下世小心啲

巴打隻手
好大好warm

有福啦

煲湯

巴打準備變蝙蝠俠

樓主準備換男朋友

福到福到

好撚多菌
樓主rip

下次想捉咩動物？

好似係飛鏢黎，上面可能有追蹤器

batman

橙

靠樓主了
香港就係Gotham city

樓主下世都要咁有愛心 無啦啦跌落嚟應該係瘋狗症

有無常識架用手

平時講rip都係玩下 今次真係
樓主有咩心願未了？

樓主死果陣記得通知我出席

成班智障唔睇內文
唔係樓主隻手黎架

樓主掂到佢個fd一樣要死啊屌你老母

天時暑熱著咁厚？

佢外國JJ嚟

Rip得 瘋狗一發病死硬

好似多數係食生果...

啲菌仲多過老鼠

之前貓跟住黃蜂今次蝙蝠 唔知下次係咩

隻手係fd 嘅

痴撚線
呃正皮都唔撚好拎蝙蝠
好撚大鑊㗎樓豬
真係死得人

RiP

我唔敢掂佢

佢好似喺條蕉上面瞓著咗

好可愛
樓主臨死前up多幾張相上黎

期待下

我都覺佢好得意

食屎終於睇到我

畀啲水果佢食

我未去冰島
俾我去埋先死

頭先miss 咗sorry

俾咗蕉 有圖!

吔蕉啦

樓主 一路好走了

而家啲人真係戇撚鳩
周街執野生動物番屋企
再放上網以為咁樣好撚型 刷存在感
真係唔撚識死 下世唔好啦傻仔

R.I.P

佢自己入嚟架

好似啲自來黑貓咁

佢爬得好得意
希望個fd唔好咁快死

你唔係以為自己會冇中招下

福到

福到臨門 恭喜

痴鳩線，你自己死就好啦，唔好傳個病出去

戇鳩仔真係死撚左都唔抵可憐

呢鑊真係醫神都幫你唔到
利申：一奶野就有排你受

沙屎

成隻都係菌 隻嘢又核特，執佢上來做乜

屌你老母毛神神都叫得意，俾佢咬一下就係咁先

波音蝠 成日都捉到啦 得果幾百cp

傳開去就可以上車買樓不係夢

果蝠
定食昆蟲既蝠

世界好似得三種蝙蝠會吸血
樓主唔好彩撞到 就伊波拉

通常夜晚先見到 咁高調可能有病

樓主rip

小心有瘋狗症。。。。。

正所謂累全家，杏家產咪呢種

你自己死就好
咪傳染俾人

唔洗係咁追擊我嘅
又唔係我執佢嘅

好似話琴晚入咗嚟 跟住放咗佢出去
今日又翻嚟

好可愛
我都想有隻做寵物

死撚左未？

比佢咬完就變蝙蝠俠

比返個飛標人啦

等睇上報

樓豬快啲自己隔離3個月先

認真蝙蝠係好多病毒既存庫，有傷就帶佢睇獸醫，無傷就放生啦，唔好貪得意

可唔可以有d常識?
明知蝙蝠咁多菌都要搞 係咪痴線

沙士 伊波拉 狂犬症集於一身 可以變身了

比佢咬一啖會變蝙蝠俠

白紋蝙蝠

搵個獸醫醫下你男朋友

屌你真喺唔撚驚死

痴線...玩命

隻蝙蝠咬一咬你個fd佢就會變batman
你準備好做羅賓未

果蝠係咪無咁多菌

比佢咬一野，出動啦
呢個社會須要你

Sars

蝙蝠真係好得意

繼續唔好比佢停

完全無腦
貪得意餵野食又俾著手佢爬，呃like都唔係咁嘛

認真小心
俾佢咬完會變蝙蝠俠

仲拎係手有冇咁睇唔開

最勇係你

唔會

Rip

波音蝠

好得意

以前睇寰宇風情
朱翁話喺帛琉食蝙蝠好食雞咁，仲要滑啲添

今次到蝙蝠

咁睇唔開

成班垃圾咩都驚一餐

唔驚自己匿埋慢慢玩 唔好傳染到人

連登啲動物學家仲未出現既

樓豬個fd會否幫佢沖下涼

你兩條友都痴線
係蝙蝠唔係狗阿
留名遲啲啲人捉到隻老鼠都放上黎

留名跟進，樓主好心你咪搵個fd做擋箭牌
你知唔撚知幾撚危險？
正常智商都會阻止個fd掂佢啦
真係物以類聚

蝙蝠d virus
絕對殺我得死你地
快撚d洗手
call食環

好戇鳩
你同你個fd 都好戇鳩

hehe

其實有無得幫佢消毒？

外國好似有人養蝙蝠

咩野生動物都有菌

做乜個個都話樓主on9
佢又冇話佢有掂到隻野/係隻野附近
佢又有提個fd隻野好多菌 佢個fd唔聽喳喎

你揾嘉道理啦
蝙蝠真係自己搞唔掂

好梳突

狂犬病。。Zombie。。

蝙蝠是多種人類病毒的源頭，如狂犬病毒、伊波拉病毒、SARS的原型病毒、MERS的原型病毒等。

留名

其實依類野真係好多細菌
就咁睇 你係女 你朋友係仔？
咁應該係條仔想威比你睇
話比你同你隻白痴兵仔聽
蝙蝠一咬左落手到 佢三個月有排受
仲有如果有癲狗既話 最終只有死亡
睇死隻兵既態度都係 連登仔講野唔洗聽既

好彩見到呢個post 而家即刻落樓買定大量牛餐肉同水

呢長輩話蝙蝠入屋好邪，好唔吉利，樓主小心啲好

戇鳩真係冇譜

以前去帛硫飲過
Menu好似寫唔知咩雞湯
屋企人唔知頭唔知路叫左
飲到一半先上隻蝙蝠

成班垃圾生人唔生膽驚蝙蝠

成班人字都唔睇係到話樓主

樓主澳洲？

樓主下體會fans?

技能發動

屌你老味一陣又整多鑊沙士就真係多得你唔少

成班蝙蝠都驚on99
樓主可唔可以放多啲圖 好qq

我見到嗰陣佢已經擺咗喺手
叫咗好多次唔好搞佢 佢唔聽我可以點
就係知有危險先叫佢唔好掂

好耐冇見

放心 有排唔翻香港

英國

好唔好食

我都想知 搵下先

我有同佢講啊 google埋俾佢睇
佢話唔怕死

冇得救

我都驚隻蝙蝠 所以唔敢掂同太近隻蝙蝠
我再問fd拎圖啦 我淨係影咗一張就走咗

應該冇傷 我都知多細菌 所以我都冇搞過佢
但隻嘢琴晚佢地放走咗又飛翻嚟唔走
宜家點我就唔知了

識飛既老鼠都執 屌你真係on99

睇字啦

Lm睇真實版walking dead

有冇多d相
影張正面睇下

原po你都係同個friend去睇咗醫生先記得講明接觸過野生蝙蝠

另外英國本土嘅蝙蝠都係食蟲條蕉都係掉咗佢啦

UK有個bat conservation trust, 佢個官網有教人遇到/執到蝙蝠要點做